【麗麗你咁撚淫？】【蔥蔥父目前犯】遊行變騷亂 蔣麗芸叫盧偉聰硬起來

反修例風暴掀起全港各區沒完沒了的遊行示威活動，主辦單位雖以和平作號召，但最終都會爆發衝突打到七彩；嚟緊七月仲有多場遊行集會，真係有排亂。

民建聯立法會議員蔣麗芸就去信警務處處長盧偉聰，要求佢「硬起來」，話警方喺審批遊行集會申請時，若然判斷有可能引起騷亂，影響公共安寧同秩序，就應該暫停發出「不反對通知書」，避免有衝突時殃及市民，搞出更多傷亡。

話雖如此，以往亦有示威團體即使攞唔到「不反對通知書」，一樣照示威可也，警方為免愈驅趕愈混亂，多數傾向「放行」。

咁講法，停批「不反對通知書」有無實質阻嚇作用？蔣麗芸就話：「無批准嘅遊行集會就係非法集會，警方可以提出檢控，咁一般市民就未必會參加。」

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權